返工返學

你返工返學都畀狗查同侮辱，不如一齊出嚟行

11.14 曙光行動 繼續三罷